# migration
Извиняюсь за говнокод:)
1. Необходимо проверить в файле migration.php константы для подключения к бд;
2. Запустить migration.php;
3. После вывода успешной миграции, запустить файл index.php;
